有冇人屋企停左電？1秒左右

全部野重開

我又未重開.
但係停左一秒囉

有

降咗電壓 但無去到停電

有,不過只係部份電器停電
P.S 屯門

有
公路路燈都停左十秒左右

IT狗好多野收皮

元朗都有

樓下街燈熄晒

大西北

正想講，突然收曬皮，嚇左嚇，以為政府斷電玩焦土

有，天水圍

天水圍有

我電話也是

#me too

荔枝角有

上水都有

港島有

咁奇怪乜居屋有power redundancy架咩？停左下電都冇跳fuse？

跳fuse係過大電流通過